其實有冇人打Csgo

我見Csgo post 啲人唔係成日講csgo

打開Rank?

troll開rank

呢度有人打開Rank既巴絲可以留Steam i'd 我4星

幫我derank 想打nova仔

我廢鳩來
玩ng場同啲大陸佬吹下水troll住玩

你有問題咪入黎CSGO POST問
想搵人一齊玩就留低steam profile
有人想搵你玩會加你

點解你個profile係紅色既

原來係enhanced steam option

嗰個所謂"csgo post" 成個post都唔撚係講CS

成班小圈子 鳩吓鳩吓咁 點討論CS

有比賽就有人討論CS架啦，唔通一日24小時要傾住邊張MAP點打先算正常討論咩，再講CS平日除左比賽有咩值得討論，我地9up推下post，你鐘意咪john唔鐘意咪等有比賽再一齊傾
咁多年黎從來未見過有人入黎問野俾人屌(除左D高價放SKIN搵水魚)，我地整哂template答新手問題，買咩gear又有哂攻略，同一堆問題不厭其煩答左4年
第一個POST到而家3年幾4年，除非全部都係單機大毒撚，唔係會唔會4年都冇圈子...你唔怕羞9UP下根本好快融入到我地 你就會糕PO係全連登最撚好玩既PO

csgo post 唔講 cs 講咩?
見有人上黎問野一係被洗板洗走, 一係成班假膠鳩答當好笑 再唔係乜五河 bbd發瘋咁咬人
個template link你哋幾耐冇放上黎?

每日打一兩場casual射下人輕鬆下

其實真是唔知個csgo post講乜。要討論唔一定係比賽我明白。但唔會是其他無聊野

屌個垃圾post 真係唔會想入
同韓狗post一撚樣

點入手csgo最抵？宜家steam60幾蚊
買完隻game仲係未好多野要比錢買？

依家買已經好平 steam直接買就最安全方便

買完隻game就ok, 其他野skin黎

有無人鐘意打office?
平時正係同開班鬼佬隊友打office

NOVA垃圾任加

早兩日先買黎玩 唔記得哂啲map點行

都係小圈子

同意